上facebook打「支持香港警察」 大部分人都 覺得琴日件事係啱

真係好恐怖上facebook有人分享咗「支持香港警察」， 大部分人都知是琴日發生嘅事覺得打年青人係啱嘅，仲覺得打得唔夠多. 嗰啲嘢勁難聽, 話幫狗報仇， 究竟佢哋係唔係人呀有冇人性！

真account佔幾多先

路好講咩真ac
屌有個親戚群就係講左撐琴晚單野，話低打

不過好在個群其他人都係正常人

我屋企都有個人覺得係幫嗰面，我真係預咗同佢鬧交

鄭松泰今日繼續提供義載 睇下有冇巴打需要

岩岩食飯睇RTHK重播記招，同屋企人開完火